送牛行動

唔夠牛牛so sad

財經台真係多奶共狗

免平台費既巴打

點睇你玩奶共GAME
PUBG MOBILE：絕地求生M》是騰訊遊戲旗下光子工作室群與魁匠團子公司 PUBG 公司共同推出的免費手機大逃殺遊戲

我都係奶共狗 可惜我玩PUBG MOBILE 比人賺極都係幾蚊雞
富途牛牛唔知你比咗幾多錢人賺 然後人地背後仲要笑9你香港狗
仲要中高層屎都唔分舊比你港豬食呢
牛逼死了

唔緊要啦你自己都反駁左你自己

連登財經台10個有7個用牛牛
連登最出名老母面都係用牛牛

我邊有反駁 我地都係奶共狗
不過做狗黎講 你賤格好多姐
你係賤狗 食屎狗 見錢開眼既垃圾賤種人
人生價值只有錢

好慘一比人踼爆自己有份奶共又嬲豬

唔鍾意咪quite 連登

我飲東江水 住中國香港 上奶共財經台都係奶共架啦
不過你都係賤種D 賤到個名都有個賤字

見你嬲嬲豬真係爽

慢慢quite la quite 笑死人

之前個POST邊個舉報到成個POST都可以DEL左

差服務牛同尊貴 有冇人有？ 可以用其他交換

差尊貴牛
想知邊到有
樓主張圖佢讀唔到